今日完全冇澳門新聞，完全封鎖

解放軍相都冇張，應該如大家所料著左草。

澳門救災進度又冇update

我覺得就算柏卡做成多大的破壞，消息一定完全封鎖。

符合國情

證明澳門當局係有人上連登既